Jooseb Saar kaibab, peker Kaarl Freiberg olewa teda löönud, nii et weri ninast purtsas, mis kaa tema werine särk tunnistab; Taaniel Taawet tunnistab seda õige olewat ja et kaa Joosep Saar pekri isandat enne löömist sõimanud, aga werd pole taa mitte näinud.Mõistetud: peker maksab 3 rubla trahwi.
